<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="transform.xsl"?>
<data>
    <product>
        <name>Samsung Galaxy A51 4/64GB Red(SM-A515FZRUSEK)</name>
        <price>8 199</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/s/d/sdfhg_2_1.jpg</image>
        <info></info>
    </product>
    <product>
        <name>Motorola One Macro 4/64 XT2016-1 Ultra Violet</name>
        <price>4 999</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/g/s/gsmarena_001_7.jpg</image>
        <info>Motorola One Macro оснащена 6,2-дюймовим LCD дисплеєм з роздільною здатністю HD + 1520х720 точок (співвідношення сторін 19,5: 9). У верхній частині екрану розташувалося невелике каплевидний виріз для фронтальної камери.
Апарат несе на борту 8-ядерний процесор MediaTek Helio P70 з GPU Mali-G73 MP3. У плані продуктивності цей чіпсет можна порівняти з Snapdragon 675 (використовується в One Zoom і One Action). Об'єм оперативної пам'яті складає 4 ГБ, а ємність вбудованого сховища - 64 ГБ. В наявності є гібридний слот, який дозволяє встановлювати або дві SIM-карти формату nano-SIM, або одну SIM-карту і карту пам'яті microSD.

На задній панелі смартфона Motorola One Macro розташована потрійна камера. Головний модуль виконаний на базі 13-мегапіксельного сенсора (розміри пікселів 1,12 мкм) і об'єктива з діафрагмою f / 2.0. Модуль доповнений лазерною системою автоматичного фокусування і подвійним LED спалахом. Камера здатна записувати відео з роздільною здатністю Full HD з частотою 60 кадрів в секунду і slow-mo відео з частотою 120 кадрів в секунду. Режим Hi-Res Zoom створює кілька знімків однієї сцени, а потім об'єднує їх в одне підсумкове фото для поліпшення якості цифрового наближення. Другий модуль призначений для макро зйомки з відстані від 2 см. Він містить 2-мегапіксельний сенсор з великими пікселями розмірами 1,75 мкм. Третій 2-мегапіксельний сенсор призначений для оцінки глибини сцени, що знімається в портретному режимі зйомки. Фронтальна камера, що розмістилася в каплевидному вирізі, характеризується 8-мегапіксельним сенсором, пікселями розмірами 1,12 мкм, об'єктивом з діафрагмою f / 2.2.

Купити смартфон Motorola One Macro 4/64 XT2016-1 Ultra Violet ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також за телефоном гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Motorola One Macro 4/64 XT2016-1 Space blue</name>
        <price>4 999</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/e/r/ergt.jpg</image>
        <info>Motorola One Macro оснащена 6,2-дюймовим LCD дисплеєм з роздільною здатністю HD + 1520х720 точок (співвідношення сторін 19,5: 9). У верхній частині екрану розташувалося невелике каплевидний виріз для фронтальної камери.
Апарат несе на борту 8-ядерний процесор MediaTek Helio P70 з GPU Mali-G73 MP3. У плані продуктивності цей чіпсет можна порівняти з Snapdragon 675 (використовується в One Zoom і One Action). Об'єм оперативної пам'яті складає 4 ГБ, а ємність вбудованого сховища - 64 ГБ. В наявності є гібридний слот, який дозволяє встановлювати або дві SIM-карти формату nano-SIM, або одну SIM-карту і карту пам'яті microSD.

На задній панелі смартфона Motorola One Macro розташована потрійна камера. Головний модуль виконаний на базі 13-мегапіксельного сенсора (розміри пікселів 1,12 мкм) і об'єктива з діафрагмою f / 2.0. Модуль доповнений лазерною системою автоматичного фокусування і подвійним LED спалахом. Камера здатна записувати відео з роздільною здатністю Full HD з частотою 60 кадрів в секунду і slow-mo відео з частотою 120 кадрів в секунду. Режим Hi-Res Zoom створює кілька знімків однієї сцени, а потім об'єднує їх в одне підсумкове фото для поліпшення якості цифрового наближення. Другий модуль призначений для макро зйомки з відстані від 2 см. Він містить 2-мегапіксельний сенсор з великими пікселями розмірами 1,75 мкм. Третій 2-мегапіксельний сенсор призначений для оцінки глибини сцени, що знімається в портретному режимі зйомки. Фронтальна камера, що розмістилася в каплевидному вирізі, характеризується 8-мегапіксельним сенсором, пікселями розмірами 1,12 мкм, об'єктивом з діафрагмою f / 2.2.

Купити смартфон Motorola One Macro 4/64 XT2016-1 Space blue ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також за телефоном гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Motorola E5 Plus 3/32GB XT1924-1 Flash Gray</name>
        <price>3 555</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/u/0/u03125_46_2big.jpg</image>
        <info></info>
    </product>
    <product>
        <name>Варочная поверхность Minola MGM 61221 I</name>
        <price>2 899</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/1/image/150x100/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/m/g/mgm_61221_i_1.jpg</image>
        <info>Купить Minola MGM 61221 I Вы можете, оформив заказ у нас на сайте, а также по телефону горячей линии 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Xiaomi Mi TV UHD 4S 55" International Edition</name>
        <price>12 999</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/1/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/5/5/55__6.jpg</image>
        <info></info>
    </product>
    <product>
        <name>Планшет Планшет Samsung Galaxy Tab A10.1 LTE SM-T515NZKDSEK</name>
        <price>7 499</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/1/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/3/c/3c1316b381b382c1ff2ef78ab0b7001b.jpg</image>
        <info>Универсальный и доступный планшет Samsung Galaxy Tab A10.1 LTE SM-T515NZKDSEK прекрасно помещается в руках, в нем удобно работать и приятно играть. Берите его везде, куда бы не отправились, в любой ситуации девайс будет полезен. Оцените преимущества премиум класса по демократической цене.  Металлизированный дизайн корпуса представлен в изысканном черном цвете. Яркий WUXGA-дисплей 10,1 дюймов обеспечивает разрешение 1920x1200 пикселей, транслируя потрясающе насыщенные, сочные цвета. Изображение на экране полностью захватывает и погружает в действие. Наслаждайтесь просмотром любимых фильмов с новыми стандартами четкости. А мощный, динамичный 3D звук только усиливает общее впечатление. Улучшенная акустическая система в связке с технологией Dolby Atmos отвечают за глубокие, насыщенные саундтреки.  Планируете подарить Samsung Galaxy TAB A SM-T515 ребенку, производители позаботились, о том, чтобы интерфейс соответствовал детским представлениям о прекрасном, а родители могли своевременно контролировать время на использование девайса и его контент. А возможность установки приложения SmartThings3 позволит управлять всеми бытовыми приборами умного дома с одного устройства даже на расстоянии. Уезжая в отпуск, возьмите устройство с собой, чтобы контролировать работу всей техники.  Активировав функцию «семейный доступ» вся семья может общаться между собой с помощью SM-T515, обмениваясь фотографиями, напоминаниями и другими важными событиями. Отрегулировав интерфейс по своему предпочтению, наслаждайтесь комфортной работой с устройством. Автономная батарея емкостью 6150 мАч позволит спокойно расслабиться, наслаждаясь гаджетом, не думая о заряде. Оснащение 2 Гб ОЗУ и 32 гигабайтами внутренней памяти (с возможностью расширения до 512) позволяют без затруднения использовать планшет в любых ситуациях. Купить планшет Samsung Galaxy Tab A10.1 LTE SM-T515NZKDSEK вы можете, оформив заказ у нас на сайте, а также по телефону горячей линии 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>vivo Y19 4/128 GB Magnetic Black</name>
        <price>5 555</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/f/i/file_1379.jpg</image>
        <info></info>
    </product>
    <product>
        <name>Xiaomi Redmi Note 8 Pro 6/64GB Green</name>
        <price>5 999</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/f/i/file_1282_6.jpg</image>
        <info></info>
    </product>
    <product>
        <name>Моноблок Asus A6410-BC011M (90PT00R1-M09000)</name>
        <price>20 599</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/150x100/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/a/s/asus_a6410-bc011m_90pt00r1-m09000_.jpg</image>
        <info>Купити Asus A6410-BC011M (90PT00R1-M09000) ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також зателефонувавши на номер нашої гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Моноблок Asus V221ICGK-BA005D (90PT01U1-M01010)</name>
        <price>16 499</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/150x100/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/a/s/asus_v221_0.jpg</image>
        <info>Купити Asus V221ICGK-BA005D (90PT01U1-M01010) ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також зателефонувавши на номер нашої гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Моноблок Dell Inspiron I3459 (O23I3410DIL-37W)</name>
        <price>17 325</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/150x100/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/3/8/3847239857.jpg</image>
        <info>Купити Dell Inspiron I3459 (O23I3410DIL-37W) ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також зателефонувавши на номер нашої гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Моноблок Acer DQ.B6XME.006</name>
        <price>9 243</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/425x295/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/3/3/336674_001_1.jpg</image>
        <info>Завдяки дизайну з легкою нотою стилю «ретро» і сучасними деталями цей комп'ютер елегантно доповнить будь-який інтер'єр.

Завдяки товщині корпусу всього 30.9 мм цей моноблок відмінно впишеться в будь-яку обстановку.

Економте місце на своєму робочому столі завдяки вбудованому мікрофону, веб-камері, фронтальним динамікам і можливості бездротового підключення до Інтернету.

Елегантна гладка підставка доповнить будь-який інтер'єр.

Для зручності перегляду можна налаштувати кут огляду одним рухом руки.

Дивіться відео і фільми і робіть відеодзвінки з чітким зображенням в HD-якості.

Технологія бездротового підключення 802.11ac дозволяє з комфортом користуватися моноблоком, що не обплутуючи кабелями все навколо.

Купити Acer DQ.B6XME.006) ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також за телефоном гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
    <product>
        <name>Моноблок Asus V221ICGK-BA011D (90PT01U1-M01720)</name>
        <price>20 499</price>
        <image>https://i.allo.ua/media/catalog/product/cache/3/image/150x100/799896e5c6c37e11608b9f8e1d047d15/a/s/asus_v221_0_1.jpg</image>
        <info>Витончений комп'ютер з оптимізованої аудіосистемою
Vivo AiO V221 - це найтонша модель в лінійці моноблочних комп'ютерів Vivo AiO. Вона буде особливо хороша для мультимедійних додатків, оскільки включає в себе високоякісну вбудовану аудіосистему, яка видає потужний звук з мінімальним рівнем спотворень.

Неймовірно тонкий корпус
Володіючи бічними гранями товщиною всього 7.2 мм, моноблочний комп'ютер Vivo AiO V221 є найтоншою моделлю в лінійці Vivo AiO. Його корпус, представлений в стильному білому і класичному чорному варіантах, стане прекрасним доповненням до будь-якого інтер'єру.

продумана ергономіка
При створенні образу моноблочного комп'ютера Vivo AiO V221 дизайнери та інженери ASUS намагалися мінімізувати число відволікаючих деталей, але при цьому зробити його максимально зручним у використанні. Витончена і міцна підставка, виконана з цільної алюмінієвої заготовки, дозволяє легко задати комфортний кут нахилу екрану.

Яскраві і соковиті кольори
Vivo AiO V221 оснащується 21.5-дюймовим дисплеєм формату Full-HD (1920х1080 пікселів), який видає деталізовану картинку з насиченими кольорами. Цьому сприяють ексклюзивні технології Splendid і Tru2Life Video, оптимізують зображення в залежності від використовуваних додатків.

Сучасний процесор Intel
У апаратну конфігурацію Vivo AiO V221 входить процесор Intel, який володіє на 30% більшою продуктивністю в порівнянні з попереднім поколінням. Таким чином, цей моноблочний комп'ютер прекрасно підходить для повсякденних завдань, від перегляду сайтів і відео до роботи з електронною поштою.

неймовірний звук
Моноблочний комп'ютер Vivo AiO V221 наділений високоякісної вбудованої акустичної системою. Включені до її складу фронтальні динаміки використовують хвилеводи, акустичні камери збільшеного обсягу і інтелектуальні підсилювачі, щоб забезпечити більш потужний звук при мінімальному рівні спотворень. Вражаючі баси і широкий динамічний діапазон приємно здивують всіх любителів хорошого звуку.

високоякісний звук
Завдяки ексклюзивній аудіотехнології SonicMaster Premium вбудована аудіосистема комп'ютера Vivo AiO V221 може похвалитися потужними басами і кришталево чистим відтворенням вокалу - навіть на максимальному рівні гучності.

оптимізація звучання
Для настройки звучання служить функція AudioWizard, що пропонує вибрати один з п'яти варіантів роботи аудіосистеми, кожен з яких ідеально підходить для певного типу додатків (музика, фільми, ігри, звукозапис і відтворення голосу).

Швидкі, сучасні інтерфейси
Vivo AiO V221 пропонує безліч дротяних і бездротових інтерфейсів. На його задній панелі можна виявити чотири порти USB 3.1 Type-A, чия пропускна здатність в 10 разів перевищує можливості USB 2.0. Крім того, на бічній грані є роз'єм USB 2.0. Підключення до мереж Wi-Fi здійснюється за допомогою дводіапазонного модуля стандарту 802.11ac з максимальною швидкістю передачі даних до 867 Мбіт / с, а для виведення зображення на зовнішній монітор або телевізор служить повнорозмірний порт HDMI.

Купити Asus V221ICGK-BA011D (90PT01U1-M01720) ви можете, оформивши замовлення у нас на сайті, а також за телефоном гарячої лінії 0-800-300-100.</info>
    </product>
</data>